盾牌 盾牌 保護自己 保護兄弟

自己整

有無抖木佬呀連登

大家有共識行動，請幫手推

613行動部署